Niconico Community「香港人国際放送部」

鄭松泰
51 分鐘 ·
(節目重溫）

特別感謝Niconico Community「香港人国際放送部」的邀請，在一個niconico的特備直播節目中擔任嘉賓，講解「逃犯條例」修訂事件，相關的國際及本地政治的形勢變化，以及分享609、612兩個關鍵事件中本港傳媒生態的情況。

這個訪問在28及29日大阪G20高峰會前舉行別具意義，希望在niconico上發表可以幫助日本社會及國際組織更了解逃犯修訂背後的香港憲政危機。

請大家廣傳，並敬請收看。

… 更多 ========
《香港議会 現職議員が生出演》容疑者引き渡し条例に反対する200万人デモの真実を語る

//為什麼《逃犯條例》會令200萬香港人上街？香港警察失控地使用暴力？《逃犯條例》原來是中美冷戰的鬥爭？
今次我們請來親身參與抗爭現場採訪的香港記者，向大家揭露抗爭者如何被警方暴力對待的真實情況！讓日本觀眾了解香港過去一星期衝突事件的原因與經過。我們更請來了立法會議員，為我們解釋《逃犯移交條例》如何在立法會內掀起激烈爭議，以及為何這條條例會讓香港捲入了中美貿易戰的旋渦中央！ 節目會解說政府強推《逃犯移交條例》事件的起因、經過及發展，由立法會現役議員講解事件對香港執法、政治及國際地位的影響，以及解釋條例如何影響於本地創作及二次創作的影響，並引伸至香港近年來在國際地位及政治、經濟層面的變化。

香港同人：

《香港議会 現職議員が生出演》容疑者引き渡し条例に反対する200万人デモの真実を語る（企画・制作：香港人...
本放送はニコニコミュニティ「香港人国際放送部」による企画・制作でお送りします香港

唔明點解niconico響香港知名度低

鄭松泰希望唔好咁快被捕CCTVB無限播立會帶人行

冇事的

要有被得插爆的準備